屌，成撚日都有啲人懶撚係持平懶撚係理性咁

真係好撚嘔心，懶係有深度咁去睇一件事咁。有啲擺到明個受害者係某一方，都仲係有人死出黎撐話兩邊都有錯。扮到懶係好有見地咁真係好撚嘔心

結論：樓主弱智

識我 求唔好起底